覺唔覺撐加泰同班皇狗好撚on9！！？

屌你老味，你自己撐隊波有晒立場反加泰反獨立

仲好意思出黎貓哭老鼠扮理性

想做返個人就唔撚好再撐皇啦屌

成班柒頭貓哭老鼠

我支持中國國家隊同時支持香港獨立

講得好！

中共黨員支持港獨

講得好!

皇狗唔是好搶口既咩

皇狗唔係好撚有社會責任，又話足球唔應該講政治既咩

幾時好似上個post咁出黎反擊啊

樓豬真係好得閒

屌完你老母係床邊回緊氣，一陣執多你老母一劑

咁係咪我撐傑志，傑志高層奶共反港獨，我就係奶共反港獨呀

yes
希望加泰全部死清光

皇馬=極權兼西班牙建制代言人

如果港超有隊波叫北京，隊波淪為政治工具有晒立場打壓反對勢力既話，而你又撐既話。
係。

agger
希望班香港憤精全部拉去打靶

真鍠

佢真名王

依家唔止高層喎
皇馬根本成隊波歴史、精神都係保皇

你覺傑志立場唔係反港獨？
同埋皇馬點打壓反對勢力先？佢派球迷打柒反對派？

真係打過

無知就咪撚出黎柒啦，佛朗哥知唔知乜水啊

獨立左，少左巴塞爭冠 可以係西甲做土皇帝囉

撐賤種真係應該死全家

老鼠好波

佢老母有無幫你吹返首碧海潮生曲

下 我睇波睇球員
皇馬反加泰關我L事

入得賤種就係賤 咁都好撐

隊隊波都有人反 皇馬仲要係冠軍 預左有人酸

睇你咁慘幫你推下啦。。。。。

賤種球迷當然都係賤種

轉會巴塞了

1943年西班牙國王盃準決賽。在首回合，巴塞在主場贏了皇馬3:0。由於皇馬代表政府，巴塞就代表反政府，所以佛朗哥絕不容許皇馬大敗於巴塞腳下，若果這種情況出現，可能會動搖到他的政權及威信，所以他要出手了。他派國家的保安官員訪問巴塞，然後威迫利誘。在生命受到威脅之下，巴塞球員就範，在次回合，皇馬以11:1大勝巴塞。

重有賤種J個5連歐聯咪又係佛朗哥夾硬係巴搶迪史提芬奴過去
根本成間球會係極權既代表

第一次認同老鼠

反疤但撐加獨又點計

西甲主席同偑雷斯又咁撚熟
係巴盛世果陣搞埋啲小動作 有一年巴係上半季啲賽程要踢晒西甲前8名既主場
皇馬因球證得益既比賽當冇事 巴因球證得益既比賽就罰果個球證
上年貝迪斯對巴塞個球證吹錯間接令巴失分就拎上界最佳球證